[FA cup直播] 曼聯 對 車路士 即討區

0100 決賽之路

LM

連加特決賽出到？

Tg 直播link
陣容

對賽往績

無連加特啊

中立區

開波了

屌

冇人既

個個去哂自己球隊post 到傾

拜利鞋都甩埋

why 冇kante

留返決賽出

邊個洛迪古斯

係咪想講魯迪加

車仔戰術都係兩邊斬，悶唔悶啲

同尋晚個場差勁遠

開波

尋晚阿記好睇好多，又有戰術，又禁區練心臟

Mike dean鳩吹？

有名你叫mike癲

終於吹